[突發] 黃Band Tonick又出新片

唔係歌，清談片嚟T for Tonick Vol.1
不過唔睇都幫推+入去俾個Like

同埋再貼一次近年最鍾意嗰首

推×1

推×2

推×3

衰喺個制度

鬼滅之日

推×4